合埋眼都係個ex偷食嘅畫面

晚晚都係咁 發夢都要見到個臭大陸雞 訓都訓唔到 好辛苦

樓豬比唔上大陸雞

咪住，是咪應該理解為
"樓主係男，而佢ex 係大陸臭雞" ?

咁個版本就係大陸雞都睇唔上樓豬

半年後重生
利申：過來人

大陸雞係咁，特別臭

我試過....晚晚都喊醒
我真係明

偷食真係好仆街